藍鯨遊戲係咪源於我食煙的emoji? 🚬🐋

🚬🐋

🐋...

其實🐋點解

破產